[笑到我gapgap聲] 奇幻小說《幻想之王 八神庵的異世界無雙》公開封面及部分內頁插圖預覽

奇幻小說《幻想之王 八神庵的異世界無雙 每當看到月亮就會想起我》公開了正式版封面及部分內頁插圖預覽。

這本小說由天河信彥所著，SNK官方監修並邀請到SNK的おぐらえいすけ繪制插圖，其內容講述八神庵穿越到的異世界的故事，在那裡他遇到了女騎士並參加武鬥大會。書的定價為1300日元+稅，預定7月5日發售。

港漫畫得咁好過佢

封面有D港漫Feel

八稚女 (物理

係封面港漫feel姐我覺得內頁畫得唔錯

When動畫化